[ 行動] 留意銀髮族2點灣仔

3點尖咀準時呀各位

但1:30要睇住班恐佈分子有冇攪9銀髮族，佢地幫左我哋好多，如果佢地俾黑警攪，我哋唔幫手？

銀髮族打算48小時靜坐， 其實我覺得好感動， 如果佢哋畀黑警察攪， 我哋一定唔可以坐視不理

行動pos請推

今日唔可以休息

幫你推

我哋一定要有堅持 毅力

香港人反抗唔係得個講字

一定要行動呀各位

一定要贏 但坐喺屋企 點贏?

停止再做偵探 共產黨擺明係殺人， 仲要專登畀埋條屍你睇， 目的好簡單 就係要你驚 叫你分心 唔好中計

10

9

8

7

Push

6

5

4

3

2

1